點解男朋友ig咁多約炮ac pm佢

成日有鬼妹request問佢睇唔睇sex photos
佢話唔知咩事
有冇ching知咩料

Spam嚟

上過咩網先會有呢啲spam

follow左d援交妹ac
正常用ig既人唔會收到呢d spam

正正常常無收過

條女似雞會收得密啲

follow d私影model/露肉女就會收到依d DM

又唔見我有

想睇，有無圖